［有圖］空姐網戀南非漢被騙近27萬 看新聞才知中招！！！

跨國網上情緣屢見不鮮，本港警方昨日公布與尼日利亞及馬來西亞三地聯合展開「箭網」行動，搗破跨國網上情緣騙案集團，共拘捕14人，涉及最少86宗騙案及騙款6000萬元；當中73宗受害人為香港女子，合共損失5800萬元，事主普遍有高學歷，會以電腦及英語溝通。

案件經傳媒報道後，警方今日凌晨接獲一名37歲女子報案，表示懷疑誤墮網上情緣陷阱，遭騙走近27萬元。

據悉，被騙的37歲女事主姓韋，任職空姐，早前透過手機交友程式「Tinder」，認識一名聲稱來自南非的外國男子，兩人其後發展成「網上情侶」。男方曾要求女事主送贈一部手提電腦及手機，韋花費約1.7萬元購買相關物品後郵寄到外國地址。其後男方以不同借口向事主索款，女事主先後5次按指示，將合共約25萬元轉賬至5個外地戶口。

女事主於上月開始與男方失去聯絡，當時仍未為意遇上騙徒，直至昨晚看到有關網上情緣騙案的新聞報道，始思疑受騙，今日凌晨約1時到九龍城警署報案。

（明報製圖）

渣ga

這就是港女

咁叫有圖? 仆街

呢個智障中女戇鳩

真．傻閪

g all is g

xmas

洋腸都未含過就比人呃錢

空姐圖呢？

戇鳩

男方曾要求女事主送贈一部手提電腦及手機，韋花費約1.7萬元購買相關物品後郵寄到外國地址。其後男方以不同借口向事主索款，女事主先後5次按指示，將合共約25萬元轉賬至5個外地戶口。

就咁睇字係個空姐送禮比對方
係空姐On9送錢比人
點睇得出對方呃佢錢

食洋腸丫拿臭雞

原來空姐都會上網識人

比左廿幾萬都食唔到洋腸
好唔抵喎

洋腸真係值錢

show 咗條洋腸佢睇